\section{Четвертый шаг}

Сделаем подстановку в виде бесконечных рядов для $ s $, $ y $, $ x $ 

$$
	\left\{
		\begin{aligned}
			s &= \dfrac{s_{\text{н}}}{\tau} + a_0 + a_1\tau + a_2\tau^2 + a_3\tau^3 + \ldots \\
			y &= \dfrac{y_{\text{н}}}{\tau^2} + \dfrac{y_{-1}}{\tau} + y_0 + y_1\tau + y_2\tau^2 + y_3\tau^3 + \ldots \\
			x &= \dfrac{x_{\text{н}}}{\tau^2} + \dfrac{x_{-1}}{\tau} + x_0 + x_1\tau + x_2\tau^2 + x_3\tau^3 + \ldots
		\end{aligned}
	\right.
$$

Найдём $ \dot s $, $ \dot y $, $ \dot x $:

$$
	\left\{
		\begin{aligned}
			\dot s &= -\dfrac{s_{\text{н}}}{\tau^{2}} + a_1 + 2a_2\tau + 3a_3\tau^2 + \ldots \\
			\dot y &= -\dfrac{2y_{\text{н}}}{\tau^{3}} - \dfrac{y_{-1}}{\tau^2} + y_1 + 2y_2\tau + 3y_3\tau^2 + \ldots \\
			\dot x &= -\dfrac{2x_{\text{н}}}{\tau^{3}} - \dfrac{x_{-1}}{\tau^2} + x_1 + 2x_2\tau + 3x_3\tau^2 + \ldots
		\end{aligned}
	\right.
$$

\newpage

Полученные выражения подставим в исходную систему (\ref{eq:original}):

\begin{eqnarray*}
	\left\{
		\begin{aligned}
			-\dfrac{s_{\text{н}}}{\tau^{2}} + a_1 + 2a_2\tau + 3a_3\tau^2 + \ldots = a \left( \dfrac{y_{\text{н}}}{\tau^2} + \dfrac{y_{-1}}{\tau} + y_0 + y_1\tau + y_2\tau^2 + y_3\tau^3 + \ldots \right) + \gamma \\			
			-\dfrac{2y_{\text{н}}}{\tau^{3}} - \dfrac{y_{-1}}{\tau^2} + y_1 + 2y_2\tau + 3y_3\tau^2 + \ldots = -c \left( \dfrac{y_{\text{н}}}{\tau^2} + \dfrac{y_{-1}}{\tau} + y_0 + y_1\tau + y_2\tau^2 + y_3\tau^3 + \ldots \right) - \\ - \left( \dfrac{s_{\text{н}}}{\tau} + a_0 + a_1\tau + a_2\tau^2 + a_3\tau^3 + \ldots \right) - \left( \dfrac{x_{\text{н}}}{\tau^2} + \dfrac{x_{-1}}{\tau} + x_0 + x_1\tau + x_2\tau^2 + x_3\tau^3 + \ldots \right) \cdot \\ \cdot \left( \dfrac{s_{\text{н}}}{\tau} + a_0 + a_1\tau + a_2\tau^2 + a_3\tau^3 + \ldots \right) \\	
			-\dfrac{2x_{\text{н}}}{\tau^{3}} - \dfrac{x_{-1}}{\tau^2} + x_1 + 2x_2\tau + 3x_3\tau^2 + \ldots = -c \left( \dfrac{x_{\text{н}}}{\tau^2} + \dfrac{x_{-1}}{\tau} + x_0 + x_1\tau + x_2\tau^2 + x_3\tau^3 + \ldots \right) + \\ + \left( \dfrac{y_{\text{н}}}{\tau^2} + \dfrac{y_{-1}}{\tau} + y_0 + y_1\tau + y_2\tau^2 + y_3\tau^3 + \ldots \right) \cdot \left( \dfrac{s_{\text{н}}}{\tau} + a_0 + a_1\tau + a_2\tau^2 + a_3\tau^3 + \ldots \right)
		\end{aligned}
	\right.
\end{eqnarray*}

Рассмотрим коэффициенты при одинаковых степенях $ \tau $.
 
$$
	\begin{aligned}
		\dfrac{1}{\tau^3} &:		
		\left\{
			\begin{aligned}
				0 &= a \cdot 0 \\
				-2y_{\text{н}} &= x_{\text{н}} s_{\text{н}} \\
				-2x_{\text{н}} &= y_{\text{н}} s_{\text{н}}
			\end{aligned}
		\right.
		\\		
		\dfrac{1}{\tau^2} &:	
		\left\{
			\begin{aligned}
				-s_{\text{н}} &= ay_{\text{н}} \\
				-y_{-1} &= -cy_{\text{н}} - x_{\text{н}}a_0 - x_{-1}s_{\text{н}}  \\
				-x_{-1} &= -cx_{\text{н}} + y_{\text{н}}a_0 + y_{-1}s_{\text{н}}
			\end{aligned}
		\right.
		\\
		\dfrac{1}{\tau} &:	
		\left\{
			\begin{aligned}
				0 &= ay_{-1} \\
				0 &= -cy_{-1} - s_{\text{н}} - x_{\text{н}}a_1 - x_{-1}a_0 - x_0s_{\text{н}}  \\
				0 &= -cx_{-1} + y_{\text{н}}a_1 + y_{-1}a_0 + y_{0}s_{\text{н}}
			\end{aligned}
		\right.
		\\
		\tau^0 &:	
		\left\{
			\begin{aligned}
				a_1 &= ay_{0} + \gamma \\
				y_1 &= -cy_{0} - a_0 - x_{\text{н}}a_2 - x_{-1}a_1 - x_0a_0 - x_1s_{\text{н}}  \\
				x_1 &= -cx_{0} + y_{\text{н}}a_2 + y_{-1}a_1 + y_{0}a_0 + y_1s_{\text{н}}
			\end{aligned}
		\right.
		\\
		\tau &:	
		\left\{
			\begin{aligned}
				2a_2 &= ay_{1} \\
				2y_2 &= -cy_{1} - a_1 - x_{\text{н}}a_3 - x_{-1}a_2 - x_0a_1 - x_1a_0 - x_2s_{\text{н}}  \\
				2x_2 &= -cx_{1} + y_{\text{н}}a_3 + y_{-1}a_2 + y_{0}a_1 + y_1a_0 + y_2s_{\text{н}}
			\end{aligned}
		\right.
		\\
		\tau^2 &:	
		\left\{
			\begin{aligned}
				3a_3 &= ay_{2} \\
				3y_3 &= -cy_{2} - a_2 - x_{\text{н}}a_4 - x_{-1}a_3 - x_0a_2 - x_1a_1 - x_2a_0 - x_3s_{\text{н}} \\
				3x_3 &= -cx_{2} + y_{\text{н}}a_4 + y_{-1}a_3 + y_{0}a_2 + y_1a_1 + y_2a_0 + y_3s_{\text{н}}
			\end{aligned}
		\right.
		\\
		\tau^3 &:	
		\left\{
			\begin{aligned}
				4a_4 &= ay_{3} \\
				4y_4 &= -cy_{3} - a_3 - x_{\text{н}}a_5 - x_{-1}a_4 - x_0a_3 - x_1a_2 - x_2a_1 - x_3a_0 - x_4s_{\text{н}} \\
				4x_4 &= -cx_{3} + y_{\text{н}}a_5 + y_{-1}a_4 + y_{0}a_3 + y_1a_2 + y_2a_1 + y_3a_0 + y_4s_{\text{н}}
			\end{aligned}
		\right. 
	\end{aligned}
$$
\begin{center}
	$ \ldots $
\end{center}
						





